佢咁樣搭地鐘得唔得架?

得呀，港鐵附例淨係拎嚟捉香港青年人咋嘛

樓主，你係邊？

一個人點拎住咁多嘢移動

有樓主幫

你點影的

知唔知港鐵叵副例寫明唔撚比影相

唔順超咪當面屌柒佢

放上黎把撚咩